是日宵夜

彭丹

咁夜都仲有茶記開

咁你都仲記得

開到凌晨4點

邊間?

東泰

做咩返來